是午 帶飯

1

擒剩係食菜夠唔夠

識食

淨係食菜啲ssss一定很靚

有啲啲肉喺下低

警棍s

好撚健康Ching

好健康

我老母炒嘅菜心勁好食
如果炒成斤一碟上，我都食得晒

原來老母收埋好多豬肉俾我，唔健康了

ching牛嚟？

咁清

我係臭雞嚟

唔清了

菜有花唔係幾好

點解呀

通通便 清清腸排毒

其實菜芯的花原本是沒有毒的, 不過這個位置野昆虫生長在這裡. 而且花是比較難清潔得乾淨. 如果清潔不好就容易有昆虫或者不乾淨的東西等.. 吃到就不好了. 有人為免麻煩就接直連花部棄掉不煮了.

排排毒 沖沖廁 洗洗手yeah

原來係咁
好彩我老母洗得好乾淨

點解幅圖咁細

又長又大碌